[K-POP] PRODUCE_X101 討論區(42) 【連登制作人PICK於4號晚9點半先公開！】

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

nana絲

na

我真係岩岩先食完飯番黎
多謝大家咁掛住我啊

lmlm

等你開好耐啦急不及待要玩玩了

感謝nana絲 你夢想成真啦
偉仔到此一留！

今次帶反轉魅力琴東賢弟弟留名

見音樂台冇 我仲去咗成人台揾
靚仔憲留名

餅ˊs 脷

仲記得我地第一次既相遇嗎?
永遠既初心曜B

G持各位連登pick有好成績

對唔住呀na絲
收工一覆就1001
我地呢四個半鐘推1000個好無

不過大家唔好太期待我冇曜漢仔咁叻爆肚

我好感動

海南B留名

岩岩返到黎就爆post
LM

真係等到

瘋狂f5等你開post

帶岩岩去完認證cupholder 仲同人握手既曹留名

我都係如果開喺成人台真係不得了 津宇sss禁止進入

Lm

使唔使幫手

上個post一定要睇
好多靚相

咁近咁乖..

百變牙咸lm

好想接住牙性枝箭
佢真係好得意

你得既

禾餅用脷仔留名

今晚你要mon實個post等1001

好期待個結果！快啲9點半啦！ 辛苦晒絲打搞投票同公佈！

BNM LM

無左

曜b支持你

最好啦全場最搞笑嘅嘈絲

但我發覺好雷嘅一樣野係我開錯左係42
應該係43先岩

曜b話信得過你

衝動警察吳卓羲

睇到啦！
我同想同佢握手
仲要關心大家食左飯未

Lm
你地啲圖係邊搵架其實

下個1001既開返44

唔緊要啦有咩所謂

我都好期待

我要食海南雞

消失的43
唔緊要啦下個開返44 跳過佢

你唔講我都唔覺

個紅色袋係佢嘅？

我都想

我睇得咁開呢個都真係過唔到心理關口

下 全部都係牙咸黎？

推

但唔知點幫

twitter

小心牙熙

我用twitter睇多

咬住把扇太cute了吧

係

海南喊雞

又啱喎咁算啦我盡力試下

牙朱

想做把扇

我想話估唔到公海post 牙圭竟然多過 ， 男idol真係好難得

你得嘅

支援gif

條友仔寫錯字都咁cute

邊度

愚台

圖一左：咖啡很好喝 謝謝大家 希望大家一直都幸福
右：很感謝大家一直的應援和喜愛❤️我會為了幫助大家走上更加幸福的路而繼續努力的！
蛋糕：我是承衍 很感謝大家把我的歌詞造成這麼漂亮的蛋糕送給我 srhmd!!!
曹好暖
但佢寫啲野都好長氣 諗左好耐
貫徹左佢嘅人設

祝牙咸快啲好返啦

我想比偉仔強姦

明天會公開目前的第12名 前兩屆被公開的都出道了

聽日先刺激 2pick最初公開

This?

Nana絲夢想成真 唔係發夢

少年感琴b

好好飯服

佢啲字一粒粒真係好得意......
真係好少見男仔寫字咁細粒咁整齊咁得意

小偉留名

係好耐無見嘅短髮牙真

五年愛豆不是白當的

餅對眼好好睇有種好清澈嘅feel
初評價唱save me抬頭嗰下佢對眼就圈走咗我

原來係fans送

正式帶亞偉同宇碩留名

岩岩話幫偉仔打乜野話

好想做支筆

餅: 哼。noona

全身上下都係飯送認證黎

開頭仲以為係p.o

戴眼鏡嗰張真心似我都被fake

俾佢收服左

31人大合照

嘩勁似

屌我都係

睇到好warm

帶小小偉留名

有睡意 較左9:30 鬧鐘 恰一陣先

韓飯快啲出馬買返一打啱佢碼既比佢喇

我地兩個係咪痴左線
字體得意 寫錯字又得 連咬扇都得意

我都好中意p.o

響twitter 聽到段錄音勁可愛
個飯fansign 果時同曹玩角色轉換

腦殘飯

新西遊記

之前gmarket有得抽 好似冇得買嫁

我想講...
嘈去cafe都係個對死人人字拖

係有幾鐘意著佢

應該有黃牛？我驚我睇完結果喊到要入醫院

留名不帶圖

上左對方屋企未

唔該晒人地太太

啲人好似話佢呢對著左兩年

亞偉女朋友唔洗客氣

小心臟快要爆炸

有錢先有得睇

二次元嘅牙性

話說之前呢度係咪有個宋有彬絲打 唔見咗佢既

再加多張靚曹
今日太靚

覺得唔止有彬絲，pick gay彬嘅巴絲好似少咗上水咁,之前好似好多

牙車lm
終於追完上個post
點解今日啲preview個個都咁靚仔

好似得我咁

偉仔上次出街嘅飯拍都有

好似剩返我地幾個pick gay彬

佢笑得好得意
今日咩事 我心臟就黎受唔住

食緊餅? 既呀曹好cute呀

呢張好正

收工追post追到傻

今次帶金魚留名

我朋友之前抽到入去睇 不過佢係借人地韓國電話 最後啲staff話唔係佢本人嘅電話定唔知點 所以冇俾佢入
我朋友話見有人會賣手環個啲 但一定要好小心咁拆落黎 佢話有個飯買名額入 條帶有小小爛 真係小小 最後個staff冇俾到佢入

呼喚下佢地先

佢食得好斯文
正曬座咁
站姐啲相機聲好得人驚

遲左嚟lm

好乖咁對手擺響膝頭咁
好～得～意～啊

又去左唔知邊度認證

九點半！

一直都想間
哩隻嘢叫咩名

係喎
人係日本自膠左添

自膠

小病毒（另譯紅精靈，原名小紅莓）

見到個cake 好開心嘅曹

185嘅身高翩翩公子嘅氣質

紅精靈？ 定細菌妹妹？ 唔知香港譯名

冇睇過麵包超人,sor

個個都越了解越cute越黎越活潑嘅牙車越黎越陽光嘅牙虛越黎越on9嘅漢b好正

好得意
我就變腦殘飯 點解咁得意

拋下西瓜先 宋有彬絲打同pick gay彬既你地喺邊呀

話說我又唔認得依個係曹

香港台灣叫紅精靈
大陸叫紅蜻蜓 金魚認證左個fans名 叫蜻蜓團

我一直都知牙車本性唔係咁靜作得出呢首詩嘅人會靜得去邊
第三定第四次loop見過嘅唔好嫌我煩

呢張好好笑
人地個個著曬長羽絨好凍咁
佢自己一個著到咁
仲插曬袋吹口哨

好多嘢做 已經無追幾個post
Btw move個trailer最正
Yeah yeah yeah yeah yeah yeah yeah

其實響邊集？
我完全冇印象有睇過依一幕

蜻蜓

不如下個post叫做（44）啦，因為佢真係第44，之後睇返會開心d
求同意
同意44
同意43

我都覺呢排好少彬圖

召喚彬圖

應該第二集(？)入宿個時？
我都無睇到呢幕 係睇人地剪出黎

仲 有 半 個 鐘 就 公 佈 2 PICK 啦

1 pick佢但不嬲無post圖

hidden 姐d圖係正既

我都

Ajy識pick 希望有第二多screen time嘅佢出到道

藍毛毛

慢熱仔

白恤衫
側面都好靚仔

見到佢笑我感動流淚

求下呀曹唔好成日陀住個背

全部screen time 都好gay

食餅圖再追加

你地推得好快
上水準備2 pick開票

又係時候帶我勲b留名

記得早幾個po，有巴絲討論幾個回鍋肉都有腹肌，唔知牙餅有無，答案係無嘅 唔緊要，餅餅咁樣仲得意，係小動物

第4張係gay彬嚟？

施勳b咁樣好好睇

應該係啦 佢之前好中意喺手到寫字

希望gay彬可以出道強姦其他仔仔

我好多彬圖 多啲上水啦

頭幾集完全留意唔到呀嘈 直到loveshot直拍出 我心諗點解我未見到呢個人 仲要咁油膩後尾睇番原來係成日帶冷帽果個

決定follow下啲站加入post圖行列

佢以前想做警察 但因為太體弱放棄咗

出隊AKB31得唔得

又用牙車首詩黎笑佢

韓警都係黑警嚟，做唔到都啱

佢唔夠衝動

返工通常唔會上嚟
放工都追唔切post

睇到我熱血沸騰今日勲b真係太正
忍唔住些牙多幾出嚟

我都有！！！！仲要有香味架！！！！

好想再睇佢強姦曜b

佢地兩個既緣分就係呢到開始

其實我幾欣賞唔係下下好似好有深度好中二先叫詩嘅
我之前有一本好中意嘅詩集係講日常生活嘅嘢再配埋啲插圖 好好睇架
例如佢會講長頸鹿然後畫長頸鹿出嚟將首詩寫係條頸度 咁條頸咪好長個種 有啲1999請見諒

我心諗gay彬打招呼
入去韓哥嚟 原來係彬彬有禮

彩雲國物語以前成日睇
守護蛋精靈 最記得係 我既心靈unlock！

小學日日追

真呢度24H都有人講野咁

愛情來的時候

再post多次亞偉俾啲追唔切post嘅人

已經好幾個post齋睇熱門留言

你講嗰本詩集好似好得意咁

牙夢同牙偉

拉住小小潔

最後兩個趕住走去邊啊 好sweet啊diu

佢地真係好襯 2個都好鬼靚仔
都係好精緻好高貴又有氣勢嗰種靚
偏偏2個都好可愛又暖

直到同南小朋友rap果集無啦啦就中左箭咁 瘋狂愛上左

而家唔記得哂

仲有五分鐘咋 快啲坐定定啦

我以為節目開始前就識

有無人記得魔法女王候補生雪沙雪沙旋 朱古力旋

好正啊呢套都

唔記得自己未帶圖留名
我嘅天使手作仔

大家9幾年

起身 準備開票

同步左

希望佢可以繼續開心咁笑好似一開始嗰陣咁

彩雲國物語嗰首主題曲！！好好聽

我個陣唔鍾意紫色帽個個 覺得佢好扮野

LM仲有3分鐘炸

乘著風傾聽誰故事

仲要佢後尾黑化咗

好緊張啊~~~2 pick啊

96前
96或之後

人地係一見鍾情仲要係雙箭頭

有

我竟然有睇過守護蛋精靈

佢應該係d係女就唔會like既type但d仔就好buy既type

大型聯誼節目

今日啲仔派咗好多糧大家好high
推post快到
準備好等開2pick

我鍾意桑高娜但唔鍾意男主角，鍾意孖仔

30分啦！！！

瞓住等結果

坐定定

好似王君馨唱op1

我係絲但好鍾意

99曜b親故

金MC係邊

代表進場

仲記得有集係班啲男仔幫住紫色帽個個
然後成日笑粉紅帽粗魯似男仔 我睇到好嬲

主席 ！！ 我要求點人數

我都係99呀

我淨係記得人類同埋魔界係相反 睇嚟你係人類

俾掌聲

Pasu!!

由最低開始公佈
首先係29名 總共有3個 好可惜佢哋係0票

(Pasu)

好緊張呀

Pasu

快

飛身躍起 腳尖獻技

夠鐘喇

好似估到

好緊張

初pick代表

我記得佢有喺兒歌金曲頒獎典禮度唱

我估係大哥哥 牙姜 同埋....唔知

總票數有幾多人

佢爸b係警察

MC俾留言淹沒咗

緊張

快啦

現實總是殘酷

如果我無記錯 其實元祖好似係monster x其中一個成員開始做 之前睇weekly idol 好似佢地講過

以前勁鍾意睇兒歌金曲頒獎典禮

第一個29名係
識唱歌識跳舞識rap識飛嘅

姜賢秀

我覺得有牙朱

曜b出場

呢度好似冇人有討論過大哥咁滯

Justice for him

牙咸唔好再出嚟引誘我 我真係覺得你好哥哥形象太吸引

333

牙姜

BTW 歡迎代表 大字加紅字

識飛

有啲sad添

睇嚟我要推多啲

我都想快啲㗎 偏偏屋企wifi唔知做咩依家虧虧地

mc不如用顏色/大字

唔緊要啦

agger

好正 同大家一齊mon post 唔知點解好感動好warm

張gif好夾

連登製作人都估到既賽果

我之前想喺第二度收牙姜圖都覺得佢最難收

不如description同當選人（？分開講
咁好似刺激啲

志訓個收藏有啲似守護甜心嘅unlock

呢度真係0討論

btw 等待28

金東玧
朱昌旭
演員大哥
?

第二個29名係
極度危險 需要小心嘅

第二個牙姜姜敏熙

我覺得公佈完29名就爆post

但牙姜係royal a實力好好加

好

炸雞?

仲有兩個29呀

仲係29啊 3個0票

估唔到牙熙都0票

依家keep住29緊 有3個 好緊張呀

28真估唔到

我有理牙姜架不過真係好少嘢可以討論到佢

下0票好慘

雖然我都無投佢地

啲pick係咪剩吹架咋 冇票既

2pick真係好睇到個排位

Wtf why 以為會有人pick佢

第三個係
同大前輩撞咗樣 又好鍾意gay人嘅

minnie

不如講下concept邊組 等大家估下

頂唔記得用大字sor

牙朱？

我覺得呢個節奏今日可以爆3個post

牙熙啊！

講埋公司中文定英文 咩定位

2pick我都冇投到牙熙 對唔住

上次好似有人最討厭佢陰公

你個票呢

韓文

1pick曜B絲應該好忙

太明顯

朱/周溫流

佢gay嗰個係訓覺仔

依張圖真係好好用

之前佢11pick排 34 ， 有7票

啱啱放工返到屋企
趕到睇結果

池昌旭?

曜B都好忙 不停po

辛苦曬

下一個排名已經係25名啦 總共有4個 佢哋係有1票嘅

辛苦晒你真係 大家都愛你

我2pick係潔虛只係我平時個個都會放下圖

果然 2pick係好玩既

2pick果然好殘酷

使唔使學下曜b
呢位練習生係同邊個邊個一組

我估有炸雞大哥

點解牙喊會有人pick

會有㗎等我

記住顏色大字

唉牙朱俾大家估中晒

炸雞大哥？

好緊張 幾時代表會叫到我個名

幾次OP都係佢

專心mon po唔敢做其他野

第一個25名 係concept評價慘被遺棄嘅人

好撚緊張

涼都唔敢沖

11pick

頂我明明撳咗有色㗎

尿都唔敢痾

協仔？

藍毛毛？

得罪講句，其實連登啲pick都有啲小眾...
諗起以前嘅文福，豬仔，眼鏡...

手作仔

洗唔洗牙性幫你沖？

手不停㩒F5

佢一定無咁低

到喊未

似

係咪太多人mon po 勁lag
定得我係咁

感覺有協仔

佢應該高票嘅

差唔多

係咪藍毛

被遺棄

估唔到呢到公佈排名都幾緊張

就係李協

佢D FANS應該唔會入來

勲B係連登Pick出道圈

想知喊會有幾多票可能佢啲fans mon post無留言

咁應該唔係沖涼咁簡單Arararara

中咗

啲製作人去晒邊 票呢

swag

咁應該都爆曬血管

協仔幾好感，但真係冇位放係pick位度

期待佢五段高音

11 pick 會有佢

佢唔係1P/2P喊

2pick好殘酷

路人飯ok但爭咁啲死忠

好緊張啊

不嬲都gchi喊 但佢唔係我頭幾pick啦

2 PICK是殘酷的

第二個25名係可以喺concept評價揀人嘅

2pick真係唔輪到佢

佢唱歌聲底好厚 值得更多關注

同上

淨係po圖都有咁多位絲打 (好似冇巴？) 應該唔只咁少票嘅！

係咪每次公佈都唧牙膏？

大哥要黎了

Tony?

唔好啊

想聽佢5段高音 希望佢會爆

Cls係小巴追po追到暈車浪咁濟

大哥!

你哋話要等一陣啊嘛一係我hold少陣

Tony冇咁低？

出咗了

SORRY 我估大哥...

大哥

係！增加緊張感

Tony...?

總排名可以係下一個post詳見

牙哥

估大哥

大哥朴宣浩

第一名係......

廣告之後揭曉！！！

so r

得罪講句，啲皮帶好似醫院啲束縛衣...

tony冇得揀

可以係話毫無懸念?

save咗

有四個候選

牙協99？

就係我2Pick牙協

Tony唔叫有得揀人啦
ssg揀左嘅再過去mts....

ONLY YOU

應該要

開新post後揭曉！！！

第三個25名係呢排形象改變咗變到好夜波夜波嘅

我都覺MTS造型幾有問題下

咁公布法 要幾多個post先搞掂

佢好慘得返自己一個仲要無得揀

仲要播好長既廣告

我估初C

喊要嚟啦

喊?

佢應該唔只一票

初C得1票?

定係咸

咸啦下嘛？或者喊？

定牙喊

咸元進

死 估唔到

初C唔會咁快啊嘛....

咸會多啲掛

我估牙喊

喊咸初c？

咸咸

咸！

依家又係咪公佈得太快

夜波夜波

係咪姜巴投嫁？

唔會

pasu絲你嗰珍貴的一票

係咪Pasu絲

唔係我2pick係潔虛

可以慢少少去下廣告先 或者loop同一句十幾次

以為呢排會多啲人pick 佢添

做咩大家2pick就冇咗佢
唔係要買佢個紙巾仔布袋架咩

得一票 ？？ 呢到至小都有兩個1pick佢架wor

可以比多個TIPS先

我估咸

pasu絲啦

一定係

我估係Pasu絲

下 佢係連登唔係都有幾個人pick架咩

唔敢信佢得一票

PASU

記得有位草莓絲架

我有固定1pick不過2pick好猶疑
最終就pick左協仔

敏圭巴pick 臭化赫

2pick 真係好殘酷

最後一個25名 係好好人緣但係都同協仔一樣俾人遺棄嘅

可能唔知投票

pick唔代表2pick

手作

ok

我幾個PICK都投唔到啦

係pick佢個袋 就好似pick牙偉柴犬袋一樣

上一輪佢有兩個1pick票

可以揀嘅話我會pick31個

祝牙咸快啲好返

手作仔咁低架咩

我pick牙憲個袋

咁可能miss咗投票

呢個好似太易李洗賑

手作仔實力差左D 鏡頭又少

其實我op緊個柴犬袋

大家掛住pick佢嘅marimong

我對佢一鏡頭都無印象

佢初頭喺連登好多人pick架

我記一開頭有一堆狂推手作仔 好似裵巴狂推黑絲咁 但而家好似唔見哂

然後我哋嚟到22名 總共有3個 係有2票嘅

有彬巴投票

🍊

嘩2PICK真係殘酷嘅
唔敢想像今集排名

11pick我一定會揀你架

大家op橙色唔pick主人

染左個髮真係幾好睇
點知Cody玩9佢係mts著件咁嘅衫

係 唔見哂

手作仔得一票？
喺呢度都成日出現㗎喎

佢喊左

佢好似真係冇乜鏡頭

得洗腎絲pick?

我係見大家討論同po圖先認得佢

牙憲女友 牙憲打手 正式進場

第一個22名 都係俾人遺棄但係好彩有人肯接收嘅

好刺激
2pick真係唔同玩法
估唔到

得我一票

洗腎絲要推多啲post洗下大家腦啦

狂f5

估到連登PICK票會集中晒係回鍋肉度

有d反轉
好mnet feel

其中一個好似係尹龍彬推

Pick曬呀性個心口仔

2pick真係唔同玩法

有時覺得佢可能會生唔高

藍毛毛gay彬琴b眼訓仔個個都覺得唔會咁低

琴B ?

訓教仔

壽仔！！！！

俾個李洗賑連登1號狂飯既名號你啦

藍毛

pick牙餅脹卜卜

即係得我推佢

應該係…

呀喊仲未出場

訓教仔？

啊sor

2PICK真係好正既
下ROUND玩1PICK仲正

但佢無俾人遺棄

喺度
唔準搞我男朋友個袋

藍毛係呢到一定唔只咁低
之前1pick都15個

估唔到

瞓教仔成日瞓唔係會高咩

天下一大問號

兩個袋一人一個啦

好呀 一齊搞

因為佢成日都唔夠訓金東玧

喊雞出場個陣 推唔推圖好
推一張咁大把？

我會努力㗎啦

覺得佢到依家都仲留到係度真係幾勁

屌
但呢度三個人喎

眼訓仔

原來係咁

唔好

明明依堆叫左名既人都成日係連登PO見到架

好撚驚牙喊top 10

我上幾個post有幫你po佢認證

同病相憐

路人飯

唔係啊嘛

應該係路人緣好但少1pick

我可摸耳做佢連登女友

第二個22名 公演嗰陣好炮灰但係又好多韓妹pick嘅

個個口裡說不
身體卻很誠實

無佢份啦淨係回鍋都佔左頭10大半

下個係咪朱昌旭

恰著左啊呀！！！！
而家點樣 係咪完左

出左啦

出咗

22名係幾多票？ 唔記得左

你係咪見我post圖…利申除咗大哥我有post佢地

紅毛？

2票

眼殘

訓咁多覺應該仲有得高

彌猴桃

牙車？

有排 起碼玩兩個PO

tony??

唔洗驚 恰著多一個post應該都未完！

邊有咁快 一半都未到

因為佢喺韓國有啲有財力嘅姐姐飯

依家你班人知點解代表講排名可以玩咁耐啦

完左喇
油赫第一

車俊昊

紅毛毛加油

WOW!!!!

應該可以推多一兩個post先完

終於明

有po 但未到2pick

張相係真係靚嘅

啊
2pick好殘酷牙車係我11pick

以為會多啲

提提大家佢上一輪11pick 有37票！

應該因爲佢唔夠色情
唔符合大眾口味

得兩票車L???

而家係2票?

其實呢張圖真係幾靚 ajy快啲嘔返啲鏡頭俾佢啦

差咁遠

萬眾觸目嘅最後一個2票22名又係好夜波夜波 深受一班韓妹喜愛

車車

好殘酷好緊張

半個鐘先去到22名

其實連登po只要係頭31都會經常見到
我已經宣傳到我個fd都記得哂31個人既名同樣

喊！

我接受唔到

原來喺韓國真係好易偶遇
我去韓國旅行第一日見到金敏緒
過馬路佢企我前面 戴住口罩 我仲同我fd講笑咁話佢有d似金敏緒 然後見到佢個袋上面貼左produce101 centre既貼紙 就覺得應該真係佢 應該冇人會咁無聊特登買張咁既貼紙
然後夜晚見到有人post左張偶遇佢既相 outfit一模一樣

第二日喺弘大撞到文玄彬

（唔關事但係第三日喺景福宮見到蜘蛛俠 )

第四日見到個好似崔壽桓既人 但係依個唔肯定係唔係佢

死啦而家個個我都覺得好驚訝好可惜#pain#l
遲啲到mnet真係播第三次排名我應該會死

應該轉哂去食回鍋肉放題

喊

夜波夜波死左半未死

紅毛毛？

一定係喊

已經快過ajy

佢係相到好似靚過係片到

同平時睇差唔多啦又冇loop reaction

牙喊？

喊雞

喊雞宋亨俊

咸？
啱啱瞓着咗

喊2票都ok la

半個鐘玩左10頁
連登製作人 俾啲掌聲自己

喊終於出來了

依個時間要去一去廣告

中間突然插播花絮

牙喊:

回鍋天下！！！

總共有6票嘅第21名 今次得一個人啫

怪錯mnet

好羨慕
琴日韓亞突發優惠千四飛首爾 miss左

出呀喊可以去沖個涼先

緩和氣氛

Starship已經冇左3件

牙車!!!

（我係到）

紅毛?

幫1pick絲賣個廣告
暫時排名整理

22 宋亨俊 牙喊
22 車俊昊 牙車
22 金東珫 眼訓仔

25 李洗賑 手作仔
25 咸元進 牙咸
25 朴宣浩 大哥

29 姜賢秀 牙姜
29 姜敏熙 牙熙
29 李協 協仔

其實啲人有講佢真人係真係靚仔
但唔知點解啲片搞到咁

幾日冇追post 唔知發生緊咩事

牙虛應該高票嗰堆嘅

同大前輩撞咗樣 但係韓妹唔知點解唔識欣賞

Hint?

希望你以後唔好咁驚青啦
同埋man啲 我覺得喊太弱雞所以呢度先唔太中意佢

唔緊要牙虛應該喺出道圈

由兩票跳到六票

勳b?

牙L？

預想到上位圈競爭好激烈

邊度嘅前輩？ 香港定韓國？

出咗啦

Gay彬其中一個受害者

好似爭左周/朱昌旭

出左

牙車得兩票咋陰功

個post上左熱門

肯定唔係唱K

香港

依家去韓國應該好容易撞到佢地，
之前5月尾去 地鐵燈箱淨係見過有牙碩
依家去嘅真係周圍都係

最後我會再一次過打曬出嚟㗎

下個會繼續

香港嗰個唔應該咁低加

出左啦得2票

協仔係28朱係29

會唔會俾人屌

膠左 sor

加返

WFC

小更辣 崔壽恆

thanks嘈絲
好努力咁追緊post

um....不意外

繼續繼續

無事嘅

壽仔

好大機會

第20名 有7票 得一個嘅 喺404受盡萬千寵愛嘅

我都係收下皮
整理呢啲野唔岩我
我都係搞下笑算啦

會唔會今次20名內都入唔到 仲未盡情表現自己咁

壽仔有6票已經好安慰了

海南b？

唔係呀 好好

我打錯曬

係 我每日都會經過既地方 曜B今日都去左 早知遲一日先走啦

咁低

海南米 ？？？

海南?

放心我最後會一次過打曬出嚟

唔會呱

初c?

初C?

唔好啦 咁低咩

姜巴唔好推我落床 當年我中意芭莉娜仲要尤其黑化嗰陣因為套衫好靚

不過後尾大個睇返 其實想同桑高娜呢種人做朋友多啲 芭佢太放負

除左政治都要有其他娛樂放鬆下個人

初c

受盡萬千寵愛
第20

我諗住幫你賣下廣告拖下時間

依度太多受寵

個熱門係音樂台定吹水台?

有兩個老豆嘅李真宇

初c！！！！

海南冇咁低呀

應該係被班哥哥寵愛

唔似係海南米

唔受呢度寵愛

下

係 講得唔好

海南ssssssss得咁既力量???

低咗喎

我知你有做mc潛質㗎

真係比想像低

大反轉！

海南低過初c?

邊有可能 我有pick haenami

海南米咁低？

一直等緊廣告時間

吓 我咁低嘅。。。

海南2P係韓國應該都大跌

所有po嘅熱門
成個連燈得一個熱門

下點會咁架

話咁快已經嚟到18名 總共有2個 有9票

真係估你唔到....

無諗過海南米低過紅毛

竟然 大家係咪2pick哂佢阿爸阿媽 pick唔到個仔

會唔會係初c直頭無人投

紅毛 初C

我海南B

熱門版 不過個版都有幾個電視直播post係到

9票 覺得有我虛

唔係啊

好擔心第三round投票大洗牌

無人投嘅出左luuu

數字絲要唔要同我組個鹹濕搞笑二人組

又好似係 點解以前冇人出嚟推紅毛毛

唔會啦 0票個啲出咗

唔會啦 0票已經出左

竟然海南b得咁少票

第一個18名9票 幫佢改咗個花名叫百變小櫻

下海南b好多人正皮㗎喎

好傷心

？？？？？我有pick你嫁 牙仔

TONY

你生多幾個先得啦

係連燈自己做排名直播都上到熱門

有人支持就搞啦

吖屌原來公布緊sorry繼續 冇啦啦推咗上面講動漫自膠

唔好傷心 見到你唔開心我都唔開心

g持
我可以做站姐

冇事 當緩和氣氛

唔好啊TONY 你高啲啲啦

每次出現個樣都唔同咗嘅Tony

好鬼緊張

TONY??

估唔到公佈連登排名都可以咁熱

已經93x 會唔會唔夠講要開新post

gchi

g持
我會攞勁大個鏡頭影住嘈絲

個眼影

Tony越黎越靚仔了

我好唔滿意

應該會

發現2pick嘅世界好魔幻 我睇唔透啦

一定 推2個post都黎緊

我對你唔住啊TONY
2PICK冇投你

一定會！！btw記住新post係44

開定新po都得喇

2pick票源好集中咁

第二個9票18名 可以carry唔同風格 由夜波夜波到性感到型等等

等你開定

tony比我想像中高
喊咸車海南米比我想像中低

我估初c

唔好lm直接睇排名

韓國應該都一樣

初C

琴仔？

初C！！！！！

我皮膚好差 記得幫我磨下皮
可以嘅話P得我對眼大啲個鼻高啲個頭細啲個人高啲

琴b

係囉平時冇乜人推係咪非會員

紅毛幾時出嚟
估唔到咁多人pick 佢

初C孫東杓

公佈完初C搵人開定po?

39頁留名 放棄唔追po

我？？

去到40頁唔該開定POST
記住係(44)

初c係呢到排18比想像中高

可能係

初c呢張相又幾好睇

Justice for haenami

1pick絲係去開po先
呢到我幫你頂住！！

依家去到總共有12票 有3個人嘅第15名

海南米真係好估唔到

性格都唔同
因為我覺得紅毛太官腔包括行為

想了解下佢D FANS點解PICK佢

紅毛 琴b 允聖？

It's 廣告 time

應該好多cd-rom投佢

開POST啊 (44)

初C呢張飯拍好睇

廣告

+1 仲未get到佢 但已經預咗佢一定會出道

鏡頭都冇only睇樣

MC開定POST啦

海南B死啦依家都咁樣韓國嗰邊咪大跌

好急尿 慢d得唔得

其實我睇唔到啲咩行為 佢都冇乜鏡頭
係爭c多咗鏡頭 我又唔會怪佢爭c喎

(44) (44) (44) (44)

想問點解2pick但總數係333 唔係雙數